###Вариант №У-4:###
 
В двух дисковых файлах, пути к котором передается первым и вторым аргументами командной строки соответственно, содержатся записи о перечислениях на банковские счета, по одной записи на строку в текстовом формате:

    <НОМЕР_ИЗ_ЦИФР> <СУММА_ДЕЙСТВИТЕЛЬНОЕ_ЧИСЛО>

В третьем аргументе командной строки содержится имя результирующего файла, в который программа должна записать объединение двух первых, при этом платежи на те же самые счета должны быть представлены однократно по сумме всех объединенных. Программа должна сообщать об ошибочных ситуациях, таких как проблемы с открытием файлов или некорректный формат. 
